遮打開始多人！！！

港島朋友人鏈後可以late John!
去到9點

ok coming